中秋都冇得早走...

我屌你老母

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Tell your boss la

仲要ot悿